你又唔係大導演, 攪咩黑眼鏡呢? 整咩口罩再加 cap 帽? 你係陳冠希咩 ?

36:56

問題又嚟喇, 過去 發生咗個跨境既綁架事件,

李波啦, 林榮基啦, 肖建華啦,

咦, 點解警方從來無公佈佢地D cctv, 點解無記者搵吓沿途既 cctv ?

點解扮案人仕, 從來無一個好似今次林子健既 cctv 既 footage 攞出嚟,

證明根本就係子虛烏有, 同林子健今次一樣, 根本一個人 自動行嚟行去,

不過行嚟行去突然間, 頭個 (gyu) 就 佢唔知點解, 呀, 就自自由由地行,

後半 (gyu) D footage 就變就帶帽加黑眼鏡加口罩, 咁林子健既目的 無端端係

行緊旺角砵蘭街既時候做乜又整咗咁多騎喱嘢呀, 係嘛 ?

你又唔係 徐克大導演 王家偉大導演, 攪咩黑眼鏡呢 ?

整咩口罩再加埋個 cap 帽, 你係陳冠希咩 ?

成件事你引人注意吖 ? 定係故佈懸虛吖 ?

你明知人地影到你先至打道具吖 ? 定係根本嗰個唔係佢嚟 ?

嗱, 我地資料唔夠, 我無法追查, 亦無興趣去推出個結論出嚟,

我祇係講知道既現時公佈出嚟, 根據警方既 傳真社既資料, 就係咁多,

但無論呢D資料 根據呢D發展出嚟,

係自編自導自演既, 係反一地兩檢既, 或者淚殺民主黨泛民力量, 要放血民主黨

同支聯會, 要撲殺佢地, 原來臥地嚟既, 或者警方配合神秘力量 人格謀殺林子健

目的係打激反對行政既凡事反對派., 反對地兩檢派, 或者你碰過劉霞既人仕要小

心注意都會人格被謀殺既, 或者仲有任何既, 或者仲有任何既, 又係去翻第一個

新聞度喇, 任何追求社會公義 阻礙行政工作, 都會好似..............................

推